唐樓想申請寬頻上網 sales請入

幫人問
大埔墟唐樓想申請寬頻上網
用一年 唔鑽得牆
求plan

whatsapp 59334534

了解下